{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056195",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3004376",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 자작나무숲펜션"
    },
    "text": "こんにちは。楊平に位置するペンションです。 2014年に新築され、すっきりとくつろぎやすいです。 団体ペンションで集まりにぴったりです。 いつでも癒しに来てください。 離れ客室はペット同伴可能です。 22時以降に入室される場合はご連絡ください。 バーベキューの利用料は30,000ウォンで、プールとフットサル場をご利用いただけます。 駐車も可能です。 ペンションサービスではサンチュを提供し、周辺にペンションがないため休息と楽しさを感じることができる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "楊平に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはいつ建てられましたか？",
            "answer": "2014年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "すっきりとくつろぎやすい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは団体に向いていますか？",
            "answer": "はい、団体にぴったりです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "はい、離れ客室ではペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、22時以降に入室される場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "利用できる施設はありますか？",
            "answer": "プールとフットサル場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションサービスでは何を提供していますか？",
            "answer": "ペンションサービスではサンチュを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に他のペンションはありますか？",
            "answer": "周辺にペンションがないため、休息と楽しさを感じることができる場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 168,
        "QA": 294
    }
}